
                      para empezar: Brutal. siempre espere mucho de las peliculas de marvel y siempre me dan justo lo que espero, pero esperaba tanto de Los Vengadores que llegué a creer que me decepcionaria, al final tuve mucho maa de lo que esperaba. desde aquí doy gracias a todos los que la hicieron posible.
        
            